劉細良話美國限制中國投資，中國只能從香港吸外匯

香港慘變回血劍

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

香港關係法先有用，可惜聚焦曬係人權法

要連登契爺幫手